其實肥西批人唔讓座事件係對道德撚一個警戒

今次表面淨做肥西一獲唔代表果班自2012批過人唔讓座既道德撚冇問題,
只係我地搵唔到你地,你地好自為止, 不服來辯 , 我就成日搭西鐵都坐關愛座 ,相見小心啲